坐喺啲大動作大聲氣同事隔離真係慘過食屎

成日大大聲哦~~~~下~~~~頂~~~~, 大大聲呼吸手舞足蹈驚死人唔知佢做野肉緊投入, 好似得佢有野緊張有野煩啲柒頭
如果唔係佢高我兩個頭打7佢好耐

我明好辛苦

嘖... 嘖! 嘖...次次都係咁!?!?!?... 妖...好煩呀... 跟住個頭chok下chok下係到無聲鬧人

我隔離個同事係咁 嗯...嗯哼...嗯...嗯嗯...

我明成日做做下野就不斷 “唉~~唉~~唉~~”，仲要workload唔大

清咁specific又咁傳神唔驚畀人起底..

自言自語 以為有精神病

最多咪潛水返舊登玩..

有聲post